乜解究依家波台咁多叫春小圈子post,搞到成個感情台咁！污煙瘴氣😩

成班5p mk囝學人上波台

=.=

問下你自己做過啲咩

我果d高汁po典同

我都係跟2&b

hi 人渣路

點分高汁叫春post

呢鑊撐你

25雲

我係仆街但敢講敢做敢認

hi笠仔

岩，人誰無過，每個人都有過去🚬

老鼠兄又黎

5 g,總g你果d就系低汁

DLLM 係咪要反枱😒

我果d post好有營養囉

屌你仲推啲post

我幫你卜枱 唔好唔反

你班撚樣
得 我唔講野了🚬

又笠水

下一分鐘開始 你班撚樣再講個笠字就生痔瘡生一世

好彩我高汁

今日踢波守龍比對面笠死左

屌你老鼠 等生痔瘡

笠水龍？

我今日喺後巷屙尿比人老笠

渣ga

u 系叫春界大毒瘤

你就25界嘅大頭目

跟你學

u 系笠水界傳奇

U 食煙界火車頭

好啦，唔好再笑gap王啦

Ching=green bean=高汁

成班波台狗打5p字圍爐假膠

我唔係綠仔，我地大家都高汁

系

牙賓高汁過綠豆囝好多

sleep is for the weak

Yes

ching鬥夜訓？

ok

ok
玩法：每一粒鐘係度留個名，輸家要幫贏家含

而家4-5點，請參賽者quote呢句報名參加

係咪5點啦？

留意到笠水囝又笠水冇報名

耳和鼻

呃撚含

等生痔瘡